[有圖]依家係咪好撚興呢種髮型？

出街總會見到幾個
但生得唔靚真係好難carry

生得唔靚 街都唔洗出啦